{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27200", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "uptime", "optionC": "ps", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "top", "type": "1", "optionA": "w", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u53ef\u4ee5\u67e5\u770b\u5f53\u524d\u7cfb\u7edf\u7684\u542f\u52a8\u65f6\u95f4\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27201", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "sed -n '/ERP/p' demo.log", "optionC": "sed '/ERP/d' demo.log", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "sed '/ERP/p' demo.log", "type": "1", "optionA": "sed '/ERR/a\\' demo.log", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u53ef\u4ee5\u6253\u5370\u6587\u4ef6\uff08demo.log\uff09\u4e2d\u5305\u542bERP\u7684\u884c\u5230\u6807\u51c6\u8f93\u51fa\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27202", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": ".deb", "optionC": ".tar.bz2", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": ".tar.gz", "type": "1", "optionA": ".rpm", "knowledge": "Linux", "question": "\u4f7f\u7528 dkpg \u547d\u4ee4\u5b89\u88c5\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e3a\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27203", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fde\u7eed\u4e0e\u5426\u5747\u53ef", "optionC": "\u5fc5\u9700\u4e0d\u8fde\u7eed", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u90e8\u5206\u8fde\u7eed", "type": "1", "optionA": "\u5fc5\u9700\u8fde\u7eed", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u94fe\u8868\u8981\u6c42\u5143\u7d20\u7684\u5b58\u50a8\u5730\u5740\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27204", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u54c8\u5e0c\u51fd\u6570\u7684\u9009\u62e9\u8ddfA\u65e0\u5173", "optionC": "\u62c9\u94fe\u5f0f\u54c8\u5e0c\u66fc\u6700\u574f\u67e5\u627e\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662fO\uff08n\uff09", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6240\u6709\u8bb0\u5f55\u5fc5\u987b\u5b58\u5728\u5185\u5b58\u4e2d", "type": "1", "optionA": "\u7406\u8bba\u4e0a\u53ef\u4ee5\u5728\u5e38\u6570\u65f6\u95f4\u5185\u627e\u5230\u7279\u5b9a\u8bb0\u5f55", "knowledge": "\u54c8\u5e0c", "question": "\u91c7\u7528\u54c8\u5e0c\u8868\u7ec4\u7ec7100\u4e07\u6761\u8bb0\u5f55\uff0c\u4ee5\u652f\u6301\u5b57\u6bb5A\u5feb\u901f\u67e5\u627e\uff0c\u5219\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27205", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5168\u8054\u63a5", "optionC": "\u5185\u8054\u63a5", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u53f3\u8054\u63a5", "type": "1", "optionA": "\u5de6\u8054\u63a5", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "?Mysql\u67e5\u8be2\u65f6\uff0c\u53ea\u6709\u6ee1\u8db3\u8054\u63a5\u6761\u4ef6\u7684\u8bb0\u5f55\u624d\u5305\u542b\u5728\u67e5\u8be2\u7ed3\u679c\uff0c\u8fd9\u79cd\u8054\u63a5\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27206", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u90fd\u53ef\u4ee5", "optionC": "\u540e\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4e2d\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u524d\u5e8f", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5bf9\u4e8e\u4e00\u68f5\u6392\u5e8f\u4e8c\u53c9\u6811\uff1a\uff08\uff09\u904d\u5386\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u6709\u5e8f\u5e8f\u5217\u3002", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27207", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "null", "optionC": "undefined", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\"5\"", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "Javascript", "question": "JavaScript\u5b9a\u4e49var a=\"40\",var b=7,\u5219\u6267\u884ca%b\u4f1a\u5f97\u5230()\u3002", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27208", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "CSS Sprites\u6574\u7406\u8d77\u6765\u66f4\u4e3a\u65b9\u4fbf\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\u4e0d\u540c\u72b6\u6001\u7684\u56fe\u7247\u4e5f\u4e0d\u9700\u8981\u4e00\u4e2a\u4e2a\u5207\u5272\u51fa\u6765\u5e76\u4e2a\u522b\u547d\u540d", "optionC": "CSS Sprites\u867d\u7136\u589e\u52a0\u4e86\u603b\u7684\u56fe\u7247\u7684\u5b57\u8282\uff0c\u4f46\u662f\u5f88\u597d\u5730\u51cf\u5c11\u7f51\u9875\u7684http\u8bf7\u6c42\uff0c\u4ece\u800c\u5927\u5927\u7684\u63d0\u9ad8\u9875\u9762\u7684\u6027\u80fd", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5229\u7528CSS\u7684\u201cbackground-image\u201d\uff0c\u201cbackground-repeat\u201d\uff0c\u201cbackground-position\u201d\u7684\u7ec4\u5408\u8fdb\u884c\u80cc\u666f\u5b9a\u4f4d", "type": "1", "optionA": "\u5141\u8bb8\u4f60\u5c06\u4e00\u4e2a\u9875\u9762\u6d89\u53ca\u5230\u7684\u6240\u6709\u96f6\u661f\u56fe\u7247\u90fd\u5305\u542b\u5230\u4e00\u5f20\u5927\u56fe\u4e2d\u53bb", "knowledge": "HTML/CSS", "question": "\u4e0b\u9762\u6709\u5173CSS sprites\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27209", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0a\u9762\u63d0\u5230\u7684\u4e09\u79cd\u529f\u80fd\u4e8c\u8005\u5747\u76f8\u5f53", "optionC": "\u89c6\u56fe\u7684\u6570\u636e\u63a7\u5236\u529f\u80fd\u5f31\u4e8e\u57fa\u672c\u8868", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u89c6\u56fe\u7684\u64cd\u4f5c\u529f\u80fd\u5f3a\u4e8e\u57fa\u672c\u8868", "type": "1", "optionA": "\u89c6\u56fe\u7684\u5b9a\u4e49\u529f\u80fd\u5f3a\u4e8e\u57fa\u672c\u8868", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u89c6\u56fe\u4e0e\u57fa\u672c\u8868\u7684\u5bf9\u6bd4\u6b63\u786e\u7684\u662f()", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7b2c\u56db\u8303\u5f0f", "optionC": "\u7b2c\u4e09\u8303\u5f0f", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u7b2c\u4e8c\u8303\u5f0f", "type": "1", "optionA": "\u7b2c\u4e00\u8303\u5f0f", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u4e00\u4e2a\u5173\u7cfb\u6a21\u5f0f\u4e3aY\uff08X1\uff0cX2\uff0cX3\uff0cX4\uff09\uff0c\u5047\u5b9a\u8be5\u5173\u7cfb\u5b58\u5728\u7740\u5982\u4e0b\u51fd\u6570\u4f9d\u8d56\uff1a\uff08X1\uff0cX2\uff09\u2192X3\uff0cX2\u2192X4\uff0c\u5219\u8be5\u5173\u7cfb\u5c5e\u4e8e\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "$a=\"test\"", "optionC": "a=\"test\"", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "$a = \"test\"", "type": "1", "optionA": "a = \"test\"", "knowledge": "Linux", "question": "\u5728bash\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bed\u53e5\u662f\u8d4b\u503c\u8bed\u53e5\uff1f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6240\u6709\u7ed3\u70b9\u7684\u53f3\u5b50\u6811\u90fd\u4e3a\u7a7a\u7684\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811", "optionC": "\u6240\u6709\u7ed3\u70b9\u7684\u5de6\u5b50\u6811\u90fd\u4e3a\u7a7a\u7684\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u641c\u7d22\u65f6\u5e73\u5747\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570\u6700\u5c11\u7684\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811", "type": "1", "optionA": "\u5173\u952e\u7801\u4e2a\u6570\u6700\u5c11\u7684\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811", "knowledge": "\u6811", "question": "\u6700\u4f73\u4e8c\u53c9\u641c\u7d22\u6811\u662f\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u5185\u90e8\u4e3b\u673a\u63d0\u4f9b\u4e00\u5b9a\u7684\u201d\u9690\u79c1\u201d", "optionC": "\u4f7f\u7528\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u540e\uff0c\u5bf9IP\u5305\u52a0\u957f\uff0c\u5feb\u901f\u8f6c\u53d1\u4e0d\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u5b9e\u73b0\u4e86\u5bf9\u7528\u6237\u900f\u660e\u7684\u7f51\u7edc\u5916\u90e8\u5730\u5740\u7684\u5206\u914d", "type": "1", "optionA": "\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u89e3\u51b3\u4e86\u56e0\u7279\u7f51\u5730\u5740\u77ed\u7f3a\u6240\u9762\u4e34\u95ee\u9898", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u76ee\u6807\u4e0d\u53ef\u8fbe", "optionC": "\u6e90\u5370\u5236", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Echo\u56de\u54cd", "type": "1", "optionA": "\u91cd\u5b9a\u5411", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "PING\u547d\u4ee4\u4f7f\u7528ICMP\u7684\u54ea\u4e00\u79cdcode\u7c7b\u578b\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2720f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "-r-x-wx-wx", "optionC": "-r---w--w--", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "-r-xr--r--", "type": "1", "optionA": "--w-r--r--", "knowledge": "Linux/\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5982\u679c\u7cfb\u7edf\u7684umask\u8bbe\u7f6e\u4e3a244\uff0c\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u65b0\u6587\u4ef6\u540e\uff0c\u5b83\u7684\u6743\u9650\uff1a\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27210", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7f16\u53f7\u548c\u5b9a\u5e8f", "optionC": "\u65e0\u8fde\u63a5\u670d\u52a1", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6d41\u91cf\u63a7\u5236", "type": "1", "optionA": "\u5c01\u88c5", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u529f\u80fd\u4f7fTCP\u51c6\u786e\u53ef\u9760\u5730\u4ece\u6e90\u8bbe\u5907\u5230\u76ee\u5730\u8bbe\u5907\u4f20\u8f93\u6570\u636e\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27211", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u624b\u52a8\u6001\uff0c\u81ea\u52a8\u6001\u548c\u81ea\u7531\u6001", "optionC": "\u51c6\u5907\u6001\uff0c\u6267\u884c\u6001\u548c\u9000\u51fa\u6001", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u8fd0\u884c\u6001\uff0c\u5c31\u7eea\u6001\u548c\u7b49\u5f85\u6001", "type": "1", "optionA": "\u7cbe\u786e\u6001\uff0c\u6a21\u7cca\u6001\u548c\u968f\u673a\u6001", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf/Linux", "question": "Linux\u4e0b\u7684\u8fdb\u7a0b\u6709\u54ea\u4e09\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27212", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a0b\u5e8f\u6ca1\u6709\u72b6\u6001\uff0c\u800c\u8fdb\u7a0b\u662f\u6709\u6709\u72b6\u6001\u7684", "optionC": "\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u957f\u671f\u4fdd\u5b58\uff0c\u8fdb\u7a0b\u662f\u6682\u65f6\u7684", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7a0b\u5e8f\u53ea\u80fd\u5728\u524d\u53f0\u8fd0\u884c\uff0c\u800c\u8fdb\u7a0b\u53ef\u4ee5\u5728\u524d\u53f0\u6216\u540e\u53f0\u8fd0\u884c", "type": "1", "optionA": "\u7a0b\u5e8f\u662f\u4e00\u7ec4\u6709\u5e8f\u7684\u9759\u6001\u6307\u4ee4\uff0c\u8fdb\u7a0b\u662f\u4e00\u6b21\u7a0b\u5e8f\u7684\u6267\u884c\u8fc7\u7a0b", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u8fdb\u7a0b\u548c\u7a0b\u5e8f\u7684\u533a\u522b()", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27213", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u94fe\u63a5\u6587\u4ef6\u7684i\u8282\u70b9\u4e0e\u88ab\u94fe\u63a5\u6587\u4ef6\u7684i\u8282\u70b9\u76f8\u540c", "optionC": "\u4e3a\u94fe\u63a5\u6587\u4ef6\u521b\u5efa\u65b0\u7684i\u8282\u70b9", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u53ef\u4ee5\u8de8\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf", "type": "1", "optionA": "\u8de8\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf/Linux", "question": "\u5728Linux\u7cfb\u7edf\uff0c\u5173\u4e8e\u786c\u94fe\u63a5\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27214", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "DDos\uff0c\u7f13\u5b58\u6ea2\u51fa\uff0cXSS\uff0cAJAX\u90fd\u5c5e\u4e8eWeb\u7ad9\u70b9\u7684\u5165\u4fb5\u65b9\u5f0f", "optionC": "\u4f7f\u7528127.0.0.7\u4e0d\u80fd\u8bbf\u95ee\u672c\u5730\u7ad9\u70b9", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u540c\u4e00\u4e2a\u7f51\u5740\u8bbf\u95ee\u4e0d\u540c\u7684Web\u670d\u52a1\u5668", "type": "1", "optionA": "\u9759\u6001\u7f51\u7edc\u662f\u6307\u8fd9\u4e2a\u7f51\u7ad9\u7684\u5185\u5bb9\u65e0\u6cd5\u66f4\u6539", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5173\u4e8eWeb\u7ad9\u70b9\uff0c\u4ee5\u4e0b\u7406\u89e3\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27215", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ef\u4ee5\u7528B\u6811\u5b9e\u73b0", "optionC": "\u903b\u8f91\u4e0a\u8fde\u7eed", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6ca1\u6709\u5b58\u50a8\u5b9e\u9645\u6570\u636e", "type": "1", "optionA": "\u6709\u5b58\u50a8\u5b9e\u9645\u6570\u636e", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u6709\u5173\u805a\u96c6\u7d22\u5f15\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27216", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "192.168.1.126", "optionC": "192.168.1.123", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "192.168.1.96", "type": "1", "optionA": "192.168.1.94", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u8bf7\u4ece\u4e0b\u5217\u7ed9\u5b9a\u5730\u5740\u4e2d\u627e\u51fa\u4e0e192.168.1.110/27\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u4e2a\u5b50\u7f51\u7684\u4e3b\u673a\u5730\u5740\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27217", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "$?\u8868\u793a\u5f53\u524d\u547d\u4ee4\u7684\u8fd4\u56de\u503c", "optionC": "$@\u8868\u793a\u5f53\u524d\u8fdb\u7a0b\u7684pid", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "$$\u8868\u793a\u5f53\u524d\u8fdb\u7a0b\u7684\u540d\u5b57", "type": "1", "optionA": "$#\u8868\u793a\u53c2\u6570\u7684\u6570\u91cf", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5728Bash\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27218", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ABB", "optionC": "AB", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "ACB", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u6b63\u5219\u8868\u8fbe\u5f0f", "question": "\u6b63\u5219\u8868\u8fbe\u5f0fA*B\u53ef\u4ee5\u5339\u914d\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf27219", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f7f\u7528\u7a97\u53e3\u673a\u5236\u6765\u5b9e\u73b0\u6d41\u91cf\u63a7\u5236", "optionC": "\u964d\u4f4e\u4e86\u9ad8\u7684\u4f20\u8f93\u6548\u7387", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u63d0\u9ad8\u4e86\u9ad8\u7684\u53ef\u9760\u6027", "type": "1", "optionA": "\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\u4f20\u8f93\u5c0f\u7684\u6570\u636e\u6587\u4ef6", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u4f20\u8f93\u5c42\u534f\u8baeUDP\u7684\u53d9\u8ff0\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2721a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "bash demo.sh 2>demo.log 1>demo.log", "optionC": "bash demo.sh >demo.log 2>&1", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "bash demo.sh>&demo.log", "type": "1", "optionA": "bash demo.sh &&demo.log", "knowledge": "Linux", "question": "bash\u4e2d\uff0c\u9700\u8981\u5c06\u811a\u672cdemo.sh\u7684\u6807\u51c6\u8f93\u51fa\u548c\u6807\u51c6\u9519\u8bef\u8f93\u51fa\u91cd\u5b9a\u5411\u81f3\u6587\u4ef6demo.log\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7528\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08)", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2721b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p", "optionC": "ul", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "input", "type": "1", "optionA": "div", "knowledge": "HTML/CSS", "question": "\u4ee5\u4e0b\u662f\u884c\u5185\u5143\u7d20\u7684\u6709\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a42e4b043d0caf2721c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Cookie\u4e2d\u4fdd\u5b58\u7684\u662f\u5b57\u7b26\u4e32", "optionC": "Cookie\u6ca1\u6709\u5927\u5c0f\u9650\u5236", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6d4f\u89c8\u5668\u7981\u7528Cookie\u65f6\u53ef\u4ee5\u7528URL\u91cd\u5199\u4e0e\u670d\u52a1\u7aef\u4fdd\u6301\u72b6\u6001", "type": "1", "optionA": "\u6839\u57df\u540d\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u5b50\u57df\u7684Cookie", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eCookie\u7684\u63cf\u8ff0\u4e0d\u5bf9\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u8fd0\u7ef4\u5f00\u53d1\u5c97\u7b14\u8bd5\u9898"}]}